依幾間排名應該點排

依家讀緊yr1 accounting and finance 想轉U，overall應該有75以上
1. Lancaster University
2. Durham University
3. Exeter University
4. Southampton University
5. Manchester University
6. Newcastle University
7. UEA
8. Bristol University
9. Essex University

10.HSU

11. IU

1. durham
2. bristol
3. manchester
4. lancaster

其他唔使睇